(公投) 如果俾你揀要delete一隻連登吉祥物，你揀邊隻？

連狗
連豬
連鼠
連貓

是非台台主

連尼住

鼠

四隻一齊

一定係貓 隻貓咁撚柒

Del 慘過番印度

2021係咪出連牛？

最柒真係貓
除咗自奶西個icon好少用

連腦魔
佢唔係連仔創造出來

因為d貓本身係cool cool地
人地連豬，連狗，連鼠都笑

但連貓係不爽

跟返生肖
期待連牛

腦魔唔del就得 其他是但